將抗爭範圍收窄到大學及鄰近區域 係港共所樂見的結果

對其他區 及 核心區域 如中上環 灣仔等 無影響
經濟活動如常進行
但就困住大學生 日日係大學附近玩City Hunt
對港附黎講 絕對係lesser evil

1

2

大學附近=主要幹道

但核心經濟區無影響

你係咪搞錯左？
琴晚超過10個地方開花喎

港島就中上環 灣仔 側魚涌
九龍就 尖咀 九龍灣 觀塘 牛頭角